沈門師兄弟徙置區二十二期 - 摩燈大廈

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/

Lm

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

以為大師兄返左黎

摩燈大廈

摘去鮮花，然後種出大廈

大師兄未得閒做，等我有時間做少少野

倫敦好似ok wor

又一個post

下期叫咩
追。淡 套戲追龍

留名賺大錢，屌，0.026走左隻牛呀~一走見佢急住升，一升升到0.048，屌

\|/
爆得咁快 追唔切

轟棄廠呢

殺破狼之貪狼
(豬咁兜之儍熊)

諗定多d

三傻好似都算正常喎

Shum Can J

明猩淡柯南

老貓其實心地唔錯，佢講邊隻燈邊隻，可以中少啲伏
尋日話入8062，今日跌11%

無言的沈沈沈

夾上太空倉

最後淡倉

全民震淡倉

淡淡不忘

師父回魂

最終淡想

明日之淡
打死不離沈大師

淡出股壇

沈大師淡行動

淡淡淡幻想力

盈在淡，黃在看

虎淡龍威啦

屌你咩，想破產過主啦

276 牛又死
iphone又搶唔到 唔想做人了

職業淡倉隊

看淡獎門人

淡盈在前 王國在後

造淡敢死隊

國王的淡倉

淡可睇，不可造

唉見師兄咁, 送比我算喇. 我一定會心懷感激, 唔會拒絕

on call 992小時

不如叫on9 92 小時啦

熊汁兜牛河

The 500 days of shummer
淡底奇兵

The 500 days of shummer 好正

喜遇。淡盈
淡譽
浪燈灣

整惡搞YOUTUBE ..金像獎入圍電影包括: ....

謝謝你

沈死PUT

992號聯燈

中文叫夾倉五百天 點睇

哪一天992會飛

how to lose a million in 10 days
十天淡倉有限期

老人巴 有人同我講唔好用椰子油，吸收得太快

正

好鐘意套戲

樓上啲名

Catch put if you can
捉淡盈雄

依套正

淡水老街

d名好正

盈在造 倉在淡
這個淡倉不太淡

唔怕無名用啦..個個咁有創意

The Curious Case of Louie Shum
奇淡逆緣

淡而不(盈)利

About time仲正

呢個最正 加分

夜期

388 公布左d乜？

鐘意Joseph Gordon Levitt多d
毒毒地又cute cute地

夾撚死大C啦

撚左下隔離個估神天凡

一定要有一期叫 惟淡乃永 啦

大膽!

茶是故鄉濃
尿是廁所黃

倉是振盈淡

叫惟淡奶閪呀

師父in money18
食緊花生

佢會入黎

師父:我唱蔡楓華既歌好似

有冇link? 想睇

有時覺得佢講野好似大師

輸左好多咩你

期

好正

都係俾人飛
毒撚嘅命

金正恩快撚d死啦

(本報訊)h5n1重現華南
有專家表示是次病毒源頭由於由日本傳入廣州動物園的銀背大猩猩與鄰近的雞隻進行性行為後引起....

你地啲品味幾時同朱仔睇齊

真係一post就轉燈

今日萬試萬靈

你班友點撚樣啊, 呃鳩人入去

英國咩事跌咁多？

中左伏..岩岩旺巴唔係貼條大波妹LINK咩./.

星期5放鬆啲啦

頭先單野列做恐襲

我特登一前一後兩個ig link引你地中伏

空倉
不過佢跌一百會+1

好撚賤今晚又發惡夢喇

知你啦，我就唔會中喎

我一通禁撚晒d錢出黎..聽日轉錢去富途用佢個孖展先

玩咁大 我未玩過孖展

師父同蔡，都係癲。嗯，中肯

即日唔計息..同埋我諗住買powerticker 入番條式簡股

火車恐襲

夜期繼續

money18觀眾:希望師父做特首，香港就有得救啦

o rip...

成個香港儲備輸撚哂

[/img]

用香港儲備買聯想

雜種: 派遣大師到歐美各國拜年祝大家恭喜發財

之後第二日，支爆

恭喜發財外訪團

推廣992

physical有靚女
在場所有雄性動物休息時間+200%
舉緊嘅就力量+30%

都唔會
脂肪同肌肉就好似手套同拳頭咁
拳頭永遠唔會變手套 反而亦然
個手套本身1cm厚 你拳頭大左都唔會令手套薄左

一路一爆
簡稱：一路爆

388係咪沒乜特別野？

之後全港急症室輪候人數馬上爆煲

明白 咁可能我心理作用

我想要個手套大d

男人老狗要咁多脂肪做咩？

你想條女嘅[手套]大啲喳掛？

講緊脂肪(手套)同肌肉(拳頭)
無啦啦多樣嘢

你哩個問題令我諗起幾年前網上識左條女
佢話十七歲個陣開始戴大兩個size嘅bra
結果真係大左

好似有圖 做完gym番去揾下

有我點會無三點九
大師4:00播錄音 我4:01已經post左啦

低咪好 我都想低

有無人覺得j2套沙發客看世界條女好似nono

師傅一出手，一個禮拜就成千

夜

老人巴
bella定tina好

[url]
[/url]
今次無伏
好淫好正

很抱歉，此頁面無法使用。

咖啡真係人間性器

沙津

咩呀 邊係coffee嚟....

我屌..又中伏

第一次見網友中伏，有冇巴打可以過黎救我

我揀幾個開

大師 : 內銀明天資產質素會惡化, 建行最多技術反彈

this is good

thanks!!!

又買過期肉類食

真係過期?

我同佢無發生任何野

你這麼吸引 有心的 定不止五六個 我被扣分 便沒位置坐
你沒有講出意願 你的身體都說得很清楚

Ａ君的家底好 Ｂ君出名獨到 是我沒能耐 高攀不起給你效勞
你要愛得進步 便盡力發掘 談情全為進步 你會控制得到

你 你背後有幾千樣野心 我未襯 再努力也擋不住競爭
不用吻 我輸不起 你的抱負太多 但我極明白我 實在沒法抽身愛下個
你每日也比較在計分 再合襯 我發現我都只屬次等
手在震 去握手會比拖手使你愉快得多 快為實現野心 放下我

呢條左膠真心on9 俾人踩到上心口都叫人冷靜d

頑強的小兵 從來都當不到皇帝
都可以看守你 死守邊疆等你
無停止也沒有限期
明明很卑鄙 想他早一點死
我又怕像處你死
我有一邊想得到你
也有一邊祝福他 厚待你

就過期

有冇飲奶粉個D

從來都無飲
食咁多重唔夠肥咩

從來不想走 轉淡都死守
想再飛返 下課後教堂邂逅
回歸到我們 在最初 著了魔
光陰早跟你消磨

求時光倒後 刪去多少週
都要飛返 共你熱吻的宇宙
美好一對 給冷落
是常有 我愛你卻非虛構

打個丁冷靜下先

係公司笑到差啲噴咖啡

飲得多蛋白質會爆瘡
如果有落藥啲人會內臟肥大 姐係著左衫覺得佢有肚腩 但除左衫啲腹肌又突晒出嚟唔係肥嗰啲

無錯！！

出力呻啲毒撚歌真係教壞人

簡單嚟講 全部女人都係__ 全部男人都係__

條賓州向下垂亦能像威化般乾脆

最緊要叻嘈

女人都係雞

不過你冇樓食唔到同畀唔到高潮佢

自從被我追到以後
仍然像好友 想貼近額頭時
彷似色誘 輕輕拖你手
在仍像似戀愛背後 是微握的手
投緣地講心講到擁抱後
你便放開手

為何極好感情 面對愛情
竟不可盡興
這關系何其神聖
我們狂吻 但是卻似溜冰

＊親近對 親熱錯
錯就錯在不想親我
心未跳 怎撫摸
(不熱吻 不撫摸)
完成幸福靠甚麼
將愛情說破 未迷戀我
自然沒法享受我

自從共你擁抱以後 沒人願開口
純情地喜歡跟我講笑後
註定要分手
若難燃燒激情 未算愛情
差的只是性
這關系無疑神聖
你肯接吻 但是吻到清醒

Repeat ＊ (＊)

戀愛沒對錯 未沉溺過
為何被我感動錯

好有朱仔式嘅尊重

各位師兄試下咖啡因洗髮露？

師傅之歌

咁燃似我嘅，果然性慾強中學!

無燃用嘅，有用發咗達啦！

咁我無你咁誇

德國個隻
有啲人好似work

好似有某種成份超標 唔會用.

唔好意思

here

好易生cancer喎咁撚樣

一定係搵笨柒，頭髮再生等同逆衰老，得+X哥用咗仲等你咩

原來一個二個都肉食系，巧京京

呢類多數收兵

出面越來越多股票股神post

凶兆

最開心就係食..........

過期肉

好鬼大份

992

就係倒咖啡落keyboard都唔壞個部
師父好嘢

十手唔該

好好奇日日都入騰訊既北水到底係咩料

睇錯：入西，食西水

Where's the respect women deserve?

參透左實戰理論嘅逆天而行者

如無意外都係堆新嘅私募基金嗰啲仲有社保

熊軍會戰勝歸來

能不能給我一首歌的時間
緊緊的把那擁抱變成永遠
在我的懷裡妳不用害怕失眠
哦 如果妳想忘記我也能失憶

仆街

劉馬車，不了

呢張幾靚喎

大師教人年收50萬息

道期gg 了

大師 你做左功課先答人啦
煤氣年年都係排0.35現金息
當第一年一千股 收350蚊
第二年就千一股就收385蚊啦
蠢閪

大膽

因住星期一cfu一棍打鳩你

猩猩同日本妹嘅概念片

咩話 師傅竟然冇持有992

if you don't respect yourself how do you expect others to respect you

avgle都有...

Treat others in the same way that you want to be treated

老美

Nvda

聯想應該係俾左保護費

愛股

好有自信既cream c

過左議息想買國期
旺巴點睇點睇

我勝在有眉姐，其他都係普通眼耳口鼻

坐到有賺

師父個鳩頭 Look

今星期入咗好多aapl

一跌兩三舊 師父就烚熟狗頭

美女都上返去啦
港女仲係鳩下鳩下

老美同夜期越跌越有

夜期十點啫

危機發酵

DJ 扯唔起都夠大鑊啦

平行時空

道同納都升緊

都同左你講發佈會例跌

得嗰十幾點

美股又係冇反應
港女俾大戶任舞

都唔係第一日既事

大戶遊樂場嘛

夜期成交量低
冇保證跟足外圍

今晚老美假結，悶撚到

早啲瞓

等緊大師

自從無返工玩埋期指day trade之後(以前係揸實一張等目標價先放)
睇埋夜期 睇埋老美
用期指中午收市同夜期開市前個段時間跑去做運動
仆街重攰過番工

突然我啉到膠名。
下期不如叫

熊。金寶

睇下v巴同基師兄用唔用

嘩 一大棍

沈門師兄弟徙置區第二十八期 - 「沒淡倉怎敢說心事，食淡倉先知百病能醫」

個標題笑死我

老美做咩

期結演戲

AAPL升

啲人會唔會以為我地痴線

每次都賭博失意
賭波炒股得個窮字
銀行追call 快要失陷
買波圖 原來漢堡將要輸了
要買高水 也許我不願意
誇口收手 反悔太輕易
明瞭賭波 難賭都想玩幾注
讓我登入 利用3串7幫我一次
落重飛 比分有差異
又插水 孖展已被停止
其實已累了 這痛苦經歷
一想到 我便痛苦心酸
沒兩天 心魔再出現
又再想 波股馬實贏錢
回頭方知 賭~癮原是罪惡
曾手握千百金 如今只得兩仙
為了賭 原來
輸光一切只嘆當初贏了

其實初初入黎我都覺成班癲佬，係v巴介紹我先入咋

諗到個名，沈迷買熊=全家跌海

你幾時開始有幻覺覺得我地係正常人

入得沈門個個都係隨時獸性大發既痴漢

與別不同同痴線有分別

我地有兩位女士要尊重

sorry
入得沈門個個都係隨時獸性大發既痴漢或者痴女

熊心壯智

I am

痴都係大師痴

live!

DLLM你地有冇尊重過師

不過好切合佢，我支持

有咩響手

switch download game 真係好慢

打算上床做功課

洗耳恭聽師父鳩噏聖喻

冇fb app，求文字直播

其實唔覺唔覺夜期都27800

27793 咋喎

你望多次

仲有15分鐘，27850plz

上27850就難啲下話

搵到

不過可能數碼暴龍係不食人間煙火 久旱逢甘霖 唔係我地接觸開d女
我地分析錯呢

五分鐘，差27點

嘩屌夾到27823

大師：北韓呢件事收唔到科

烈火熊shum

師傅明白了

波幅越嚟越窄?
大師啊 今日上落300幾點喎

師父話最危險係十月頭！

月圓之夜

重回278！

師父食三鞭？

師父話知市捱唔過十月十一月

大師:
個市捱唔過10月11月
買左一大lot價外輪 刀仔鋸大樹
哩d輪唔係為左成300,400點
中! 就幾倍番嚟

轉身點撚夠你快呀...C FU

由一月講起，下，而家變十一月

師父put恆指

屌你 師父你轉身快到閪咁 話人轉身唔夠快

call 輪定put 輪先

轉身轉身再轉身

好快delay到下年

佢賭白頭片鳩噏 用把口落注 轉身緊係快架

同992一樣

師父話好多信號出哂

1.北韓唔簡單
2.BITCOIN爆煲

年～又過年

put

bitcoin我都冇左15% profit

一穿4100走哂

師父話宜家係大型上落市

屌 邊個CHALLEGE師父 ？

師父 = 癡撚線

師父係咪輸到傻㧏咗

師父話一定會縮表
加息醞釀緊 舖緊路

佢講咩 師父
下個月有錢交租架一定

即係唔縮

一齊縮

嘩 我十中想咁放狗

點解我聽唔撚明
係咪我蠢

師父：
香港個走勢扭曲咗囉！

縮表=爆硬
唔縮表=繼續泡沫，遲早要還，又爆硬

總結：put 沽 熊 淡 爆

KING OF ENGLAND

king of england

英國皇帝

邊度有得聽？

師父好串呀，下星期有福了

師父愈得戚，沈門愈強大

Thanks!!

0009飲檸茶，小心身體呀師父

乜黎

但係劉馬車

星期一真係爆升
我都冇錢加注了

大屍好有型

有冇加價

又講機構投資者

不了

差4000 點啊

又講海航
話係大陸民間資金托

馬車

師父
講明炒股
點會諗佢係值定唔值架

超智能控股定8149 呢

1478又咪多人接...講Q咩
講遠D就992

又j 2007

又J 07年 388 兩位數

其實我聽左成個鐘 似兩條友輸完錢踎喺馬會門口屌d騎師拉馬/騎得唔好/造馬...etc

btw 沙律係正既

邊個黎

J埋 07年QQ啦

內銀內險 取消祝福鳥

下星期狠狠掌師父咀

992聯想呢七頭皮

岩岩掛住搵沙津圖 無聽清楚
佢講咩?

平保唔弱

眾安Gogol

中清留名

以前大師叫人買內銀內險
依家升左 其他fund佬先叫人買
唔會再叫人買呢d

又j 債轉股

師父話內銀內險會有危機

老灣

講真我都唔敢玩內銀

眾安定價真係幾高....我覺得

平保fans?

ok 939揸到$7.5
1658揸到$5.2

1336 2328 最弱

2318 玩完了

又j縮屌, 19大

大時代 939 $7.98

渣果個都on9

維穩???
我就信數據既

買內銀算了

又屌bitcoin

今日大戶掃左幾多貨，應該就快到內銀

師父能夠意淫任何東西

BTC派貨 ！

大戶派貨 越買越高

大戶買貨 越買越低

你係邊度睇？

其實師傅講嘅週期係幾長？

三億年

05年派到17

騰訊派緊貨

$341 put

700派緊貨
就到340
師父341 put賺左幾多?

騰訊一定係派緊貨！
師父話下季業績肯定唔得！

BTC反彈緊，係咪師父既功勞

騰訊調增長keep 唔到

屌 王者榮耀電競巿場依家先啱啱開始

好心 唔清楚就唔好講喇 屌你兩個死柒頭

你指大手買入

留名等馬化騰扎定馬扭腰轉身車巴師父個閪嘴

唔好入住啦13 年果次 1300 去到得返$200

師父睇淡 AAPL

係

仆街啦

有排升

Noted

跌到就執

8有新功能咩？

不了，我個燈神同學仲hold緊

A11 bionic

師父話IPHONE太貴
同埋啲人唔再追機

$4000 樓上有貨

量子爸到左泰國未? 難得師傅請你玩 玩得開心d

屌 256gb 太多位

邊個會嫌多

原來如此

屌...又唔見你用返NOKIA

唔係cpu嚟咖咩？

師父會嫌多，太多位壞機就仆街

依家彈到3600，點都走喲啦
中美聯手搞佢，btc好濕滯

佢仲話驚一次過冇哂d 相會好慘

有google photo iCloud 架屌

聯想雲

Strong hold

講地產

唔怪得師父對科技股既認知止於992
佢既科技知識咁低，識撚分析QQ咩

佢執部機都未壞

所以992啱師父

分柝子公司

用Lenovo 啦佢

其實師父好長情又念舊，世間罕有嘅男子

唔知會唔會講埋內房

師傅可能仲用緊thinkpad

大師 我真係多肉少飯架喎
自己煮都係煮烏冬同麵多

長遠收租

師父長期交租

業主必勝

租樓必勝
樓爆必勝

Skin 啊

屌 冇成本嘅

仲唔fatfat

李白，扭曲

話人樓價係又升唔係又升
咁師父你升又沽跌又沽係乜嘢玩法

支持師父租樓日日賺
樓爆業主係負資產

旺巴發發

屌你師父呢個身形講做GYM

....唔係呀嘛
佢係咪睇我地post睇太多

微信錢包收完利是錢 再一條龍進貢番比QQ
玩哂

今年過年條數應該好精彩

月月有樓賣 16就升 的確冇道理

但係992月月有機賣 又點解唔識升？

環比郁咪得

淡勢已成，要沽趁早

未必keep 到70％，但如果profit margin 有改善，都係支持位來既。

分柝嘅估值仲未計
Baba 有眼你睇

比10萬拉筋

第二季係淡季（中國高考）都咁堅
全年一定癡哂線

有訊心就冇問題

坐到八十歲

返大陸 阿嬸都玩緊

即係吸埋candy crush 巿場

妖，講訊心就番集氣post la

仲有AI